\chapter{Zawartość płyty CD}
\thispagestyle{chapterBeginStyle}
\label{plytaCD}

Dołączona płyta CD zawiera źródła aplikacji oraz pliki potrzebne do treningu sieci neuronowej. Składa się z następujących katalogów:
\begin{itemize}
    \item Katalog $application$ zawierający wszystkie pliki składające się na aplikację umożliwiającą identyfikację źródła zdjęcia.
    \begin{itemize}
        \item Katalogu $app$ zawierający źródła aplikacji.
        \begin{itemize}
            \item Katalog $static$, w którym znajdują się pliki style.css i client.js odpowiadające za wygląd i dynamiczny kontent aplikacji.
            \item Katalog $view$, w którym znajduje się kod strony HTML.
            \item Plik $server.py$, w którym znajduje się kod serwera.
        \end{itemize}
        \item Plik $Dockerfile$ potrzebny do stworzenia obrazu aplikacji za pomocą Dockera.
        \item Plik $requirements.txt$ zawierający listę zależności potrzebnych do uruchomienia aplikacji.
    \end{itemize}
    \item Katalog $training$ zawierający wszystkie pliki związane z treningiem sieci neuronowej.
    \begin{itemize}
        \item Plik $train.py$ pozwalający na przeprowadzenie treningu sieci neuronowej.
        \item Plik $training.ipynb$, zawierający trening sieci neuronowej, w którym znajduje się historia treningu najlepszego modelu sieci neuronowej.
        \item Plik $tests.ipynb$ zawierający wyniki przeprowadzonych testów.
        \item Plik $download_data.ipynb$ pozwalający na pobranie danych.
    \end{itemize}
\end{itemize}